人大咗，就知道hall雞只係一個安慰毒撚嘅白色謊言

當你roommate日日帶女上房扑嘢lock你喺房門外面鳩等
你身邊啲豬朋狗友又晚晚帶set大酒入女莊員房傾心事唔陪你打lol
作為一個由內到外都毒到出汁既科工系男孩子
你除咗含淚揸實拳頭埋怨自己老竇老母生到你咁之外根本冇嘢可以做到
但係hall雞嘅出現就為你依個灰暗嘅小毒撚帶來曙光
當然我講緊嘅唔係話你夠膽去叫hall雞
況且你都唔會有$2000個鐘嘅空閒錢去享受依種肉體嘅歡愉
真正為你帶來希望嘅係hall雞依個行業背後嘅意義
Hall雞呢個行業象徵嘅係就算我係一個肥矮毐柒嘅loser
只要我出得起錢
班champ男溝生溝死啲乜大淫腳乜系女神
我都可以享用到佢哋物化咗嘅肉體
正正就係依種精神
每次你感受到性苦悶嘅時候
你唔再係一個loser
你係一個聖人
站喺道德高地嘅聖人
一方面屌柒西方性開放文化侮辱左大學呢個知識殿堂
另一方面又可以讚嘆自己能為大義忍受性苦悶
同自己加油：
大大隻hall雞等我俾錢屌架
不過我正人君子唔屌咋嘛
點似你班谷精上腦嘅淫獸

不過現實永遠都係殘酷嘅
試問在座咁多位住左咁多年hall
有冇真係見過hall雞?
100個人入面99個人都會話冇
剩返果一個人都係鳩噏緊
就算你好肯定好肯定嗰條女係hall雞
而你又鼓足勇氣走去問佢價
佢都只會笑兩笑再話俾你聽:
平時班人就叫我做公廁
係得你咁睇得起我要俾錢

所以hall雞依個傳說我地為咗廣大性苦悶手足著想
一定要好好流傳落去!

我廢同有冇hall雞有咩關係?

毒步咁champ咁靚仔, 啲女自動送上門比你屌啦

Diu
我頭先諗緊我留完言你會唔會即刻覆 ##

Bot仲勁過alphago

點解你要笑我地班毒撚, 點解!

岩 所以毒撚一定要番工
草錢叫hall雞

都話冇hall雞囉
Ching

10/10

帶隻雞番hall咪有hall雞囉
哈哈哈😂😂

True

岩呀, 反正女人都係雞

帶北嫂返hall只會令到自己更墮落

起碼有女屌, 可以過2.14,可以向朋友面前威番次

高汁

9/10
有圖就10/10

因為冇hall雞
所以真係俾唔到圖

Oppppsss

推比多啲人睇
共勉之

我可以扮女人陪你！

Hall雞就係比毒撚的希望

對毒撚黎講hall雞只係一個都市傳說

咁直接出去叫雞

屌學生妹對好多校台手足係ultimate goal同時亦係ff

Hall雞只係一個傳說

可能以前真係有但係我真係冇見過 俾人叫hall雞通常都係同過幾個男仔扑嘢 唔係打開門收錢做生意

唔洗錢嘅hall雞仲叫唔叫hall雞
唔洗錢有一大堆

吃不到的葡萄是酸的

水街公廁我就識幾個

唔洗錢嗰啲唔會俾毒撚屌

係係係

冇hall雞咁入大學把撚？

你地呢代大學生仲邊有呀, 00後, 97後
要賺錢都去做PTGF啦, 唔包SEX都好好賺
仲係HALL玩自己??

十年八年前讀U果陣就真係有啦
特別係讀BBA果D, 唔少
以前真係講緊, 500 800蚊真係有
當然我都係聽人講啦
大概都係圍內人, 比下錢. 同埋你唔係住HALL既, 會同你好似拍拖咁上去

仲有D EXCHANGE做呢D都有. 自己果陣知一個韓妹做HALL雞搞到比人踢出HALL

我十年入ug
乜柒都未見過

咩係champ

十年前

我想做hall鴨

中

好文共賞！

唔係潮文！真係有感而發的

其實係有hall雞的
只係多數好低調
太高調會俾差佬掃蕩

真正既hall雞要對暗號先知道
例如 成人系學士、x大奶系女神、冰火研究生等
只要你去到hall，見到有個房門寫住「g」
你對住道門叫啲暗號
就會有人應
問你要咩質素
你講完就會帶你去相應g 既房

其實啲hall g都係乖乖女黎
只係大部分出自基層家庭
屋企人冇錢交學費
先被迫咁做搵快錢
好慘
但冇計，搵快錢係要付出的。

利申 識一個馬伕，係kongu 做
呢啲暗號都係佢教我先識
普通人唔會識
搞一次around $5000-$6000
佢收一成佣
好好搵

神祕房咩屌

扑過中大email
5000 1Q

幫港女洗白文

毒到hall雞都唔做你生意